工程撚表示從來冇停過工冇試過wfh

如題 係咪又要地盤有人中先可能會停

快撚啲爆啦

工友冇糧出點算

冇人叫你返工。咁辛苦咪唔好返

好慘

喺屋企記得submission同開conference wo. 有困難嘅話office都會開嘅

咪癲啦 唔關辛唔辛苦事 問題係點降低機會中招
啲地盤佬開工唔戴罩架

工友中招死咗點算

唔係地盤內 唔關安全佬事

Sad but true 地盤永遠一日唔死人都係膽搏膽追起貨
安全做唔足 圖又唔跟 求撚其砌舊嘢出嚟當搞掂

我諗冇一個地盤既安全係會做足然之後又起到貨

跟圖根本做唔到 顧問有冇諗過工友點落手

死咗人先識驚 早幾日隔離盤死咗人個盤仲停緊

3M 6200 + 7093

跟唔跟同做唔做到兩樣嘢嚟

是但隊一兩個當區管工/判頭負責人出去死，都唔會關安全事，完左又係跟返之前咁開工

有返地盤都知工友做嘢辛苦冇可以長期戴口罩
因為戴一陣都濕撚哂 但問題依家咁嘅時期真係一個中累全家 究竟有冇方法避 係咪又要等死人先做嘢

老總 pm永遠唔會上身 但__錢永遠佢地袋

諗下好 你死你事 快起貨

唔好發夢啦..係地盤有人中左都唔會停

疫情越嚟越勁，但地盤的防疫措施反而不停減少

膽搏膽睇吓會唔會擴散 唔會嘅咪繼續開工追期

六天工作不死

10個有8個冇罩 手又唔認真洗 沖一沖水就開飯

星朝一至六 朝八晚六

巴打Kai Tak

係

推 你若放棄 誰衛我城

因為你做地盤工程囉

中左都唔會停

工程狗係咁，慘過食屎

錯 係中左都唔停
朋友就是

咪搏睇吓有冇散出去 冇散咪照開

地盤開工點戴
真係睇你想中暑定確診

地盤已做足防疫措施 包括量體溫同派口罩

傻啦中咗都唔會停

根本15分鐘唔夠個外科口罩就濕曬，就算戴住我都覺得冇用

睇大家留言好似習慣咗咁 好恐怖

睇吓中暑定確診易死啲

得一個情況你可以停
就係你自己中咗

工程撚真心賤過狗
啲朋友個個由未wfh到wfh幾個月到復工到再開始wfh⋯工程撚依然一日都冇

中暑易啲死 所以唔戴 唔怕

工程真係由開始爆嗰陣忙到而家

冇wfh都事小 係好撚驚自己中招

落地盤 工傷死易過中毒啦

但冇乜人理或者覺得係理所當然

帶豬嘴就唔驚

好簡單, 因為你唔係工程師

最撚仆街係番足工但公司照樣用共渡時艱、經濟下滑黎cut 加薪同bonus

On9 project team 點 home office

工程狗賤過地底泥
人工全地盤最低
仲低過力架仲要做埋老雜
好撚想死

工程師=enginee 仔喎
大判啲E都係坐地盤

工程狗係朝八晚八

有名你叫，工程狗

咁耐一宗地盤個案都無真係神奇

力架幾錢一個月？

今年大部分同事都係加得幾百

有都冚晒

閪公司嘅話，地盤有人中都係地盤放
Site office 照繼續番

有料就俾，無料散水

月薪工程狗俾部 notebook 你 work from hospital 日薪工友就搵第個頂上

正如無工傷
唔上報唔咪囉

因為你唔係乾收銀

不如你做一日試吓
講嘢咪On9
一日要換幾多個罩先夠用？

最少1200日
開足27日都3皮幾野

咁唔係可以點
地盤又無可能wfh
你叫班工友放no pay
佢地寧願返工

無啦 我哋呢啲勞工 假又少d

中咗唔好喊

但到今日為止
好似無工友中過招

地盤有人中都照開工

好撚似啲老屎忽口氣

9裝完change claim VO

公司因疫情唔洗返星期六果半日
然後見疫情好轉 7月份開咗要返星期六
返左第一星期又爆發

唔知以為個單位好似包埋咁

*份工包埋

無錢先喊
佢地休息無糧出架

工程返星期六真係比狗做

屌你老母長短週都要8點走

乜都無 幾時戒鹽

好簡單 地盤周不時都死人 有冇人理過？

好多都仔細老婆嫩 死咗佢地又點

中晒咪無事

新年到依家都無停過 地盤好似都無爆過明明個撚做野都唔帶口罩

多謝強國

如果無勞記 死左人都繼續開工啦

食緊屎就屌人唔食屎

Sorry 眼錯 拉

27日工 會唔會辛苦左d呀

最撚慘係CNP去11點果啲
屌你老味要留撚到11點

所以之前已經有得wfh過然後要返工又係咁怨既人最無恥
無恥過政府

過完年番到依家

有啲仲要返埋星期日

冇話無唔無恥 wfh但真係做嘢我覺得ok有權再Wfh過
行山果啲唔計

趕到仆行見過有啲師傅連續返超過兩個月

因為同中過照既人開會
WFH左幾日仲要比人扣返AL
日日坐巴士同落site都好撚驚

咖哩就咖哩
驚乜野？

心理壓力好大

但師傅搵錢多
又有OT
工程狗咩撚都無,有時仲要落手做埋老雜(我就死都唔做,唔明點解咁多人肯落手做)

最近咁熱,
個地盤9成9人做野個陣都唔會帶口罩

因為你係做緊construction not engineering

依個天氣戴外科口罩做地盤，唔洗10分鐘就濕撚哂

工程係香港最低賤既行業

上家走數？

不能同意更多

我間垃圾公司唔係工程公司都冇試過wfh

淨係行都濕 何況做

你中，啲同事咪可以停工wfh

入行個銀碼算唔錯嘅 但真係比狗做

最低賤，沒有之一

人工低，工時長，零ot錢，福利少，公司閪，環境辛苦惡劣

漏左，同事都樂意做狗，仲覺得係學野

地盤係病毒溫床

講呢啲既人肯定無返工

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #特區免簽地位 #快閃文宣 BNO「5+1」 #移民走資 #黃色經濟圈

個個A字膊 篤背脊

蔗渣既價錢 鳩做既味道

沙田A公司最多都係送左年初五至年初八WFH

咁有冇去報失唔見銀包之類先

你計埋個時薪先
長短週一個月返多人兩個星期六
每日早人一個鐘返工

開個會
啲大粒野個個都口罩當chin guard
驚閪！

PM(有時都係AP)出事要孭飛

唔好攬炒

法例有冇講？

死人果啲好小要佢地上身

咁樣睇黎唔係做緊Engineering喎, 算咩「工程」

個撚個二三沙用最最最最低價錢中標
點會做得好 仲要有啲會搏人睇唔哂鳩起拎vo

係冇辦法
做就有機會唔中招,中左招都未必死
唔做就冇錢開飯唔死都難

公平啲 工程邊有得WFH

grad 咗係咪做寫字樓好過落site

利申yr3 civil

落site睇先會識 淨做寫字樓會好離地

早排我做一單非新盤，屋宇維修之類，管理嗰個叫話開工時要戴口罩，做嗰條樓梯半密封，温度計顯示40幾度，又冇風，又唔畀開走廊門，好彩間嘢有提供口罩，冇所謂啦，冇技能冇學識係要做呢啲苦工。

基本上一戴，一分鐘內就濕晒，第一日慳住用，換咗廿二個，第二日用咗佢盒幾，理鳩佢閪崩，一濕貼嘴打車輪就換，結果佢哋發現啲口罩去得太快收返埋，第三日我問口罩喺邊，管理者話儘量慳啲用，我誠邀佢戴住口罩去現場企5分周，佢行入去冇耐已經冇出聲，然後放咗幾盒口罩喺到。

第三日，我入機房做嘢，我用咗三盒。 要戴口罩冇所謂呀有準備畀我就得。

你係咪覺得六點可以收工

唔比用寶路華?

睇自己
我依家日日準時收工
同事都開始收工跟我走

班pm cm點會因為地盤有人中就停
最多咪叫同佢一齊做野果位工人放14日
中招果位放假

然後判頭就可以將班密切接觸者帶去第個盤做

唔開工=老婆仔女冇錢開飯=死硬
開工帶罩=唔熱死都焗死=高機率冇工開=高機率死
開工唔帶罩=有機會中招=低機率冇工開=低機率死

人係自私，個個地盤佬都會選唔帶罩開工

手停口停的悲哀

yr3 睇下可唔可以學下野搵第2條出路啦
識好多fd grad左做左陣野即轉行
無興趣真係唔好入行
做consultant 1個人跟幾單job,仲要未必有阿頭帶住你做,日日ot到10點後(經常睇到凌晨2,3點既email)
做contractor就日日比人屌,地盤環境又惡劣

及早回頭

二月以黎一直都咁撚忙
未撚停過手

你啱呀
香港做工程，只係個名
實際係做狗，奴工

呢個真

握手🤝！

HA 咪又係一樣

你呢d咁低賤既人梗係要繼續返

中文既工程, 包哂Labor (physical)同Engineer
好撚on9

地盤佬, 驚窮好撚過驚死啦
一日未死都要返工搵錢架

口罩濕左其實無用，唔戴慳番個罩算啦

但好神奇宜家真係一單地盤都未有
定係禁住，但應該禁唔到咁耐

有人傳過有但禁住咗 但都冇得查證啦

唔倒塌其實無野嘅
倒塌左先好睇

醫院表示一樣

乾收銀好多都有wfh
地盤其實如果政府唔肯落order叫停俾人claim返EOT
D contractor都冇得唔停
垃撚圾

之前新年果排RSS冇得跟政府WFH

早一日起好早一日賣樓

幾時有工人資助第三輪

一句中暑大曬

未試過wfh+1

不過香港咁撚熱
戴住個手術口罩唔使十五分鐘就已經濕曬
其實效果已經大打折扣

等咗爆好耐 點解仲未爆

做main con係咪冇可能wfh或者shift 做site office每日都提心吊膽 前幾日先有sub仔同確診人士食過飯

仲好 無停過工 但又拎左抗疫果8500 肥肥啦

我諗九成eng都係註地盤
下下都坐公司，間公司係北角個地盤係大嶼山咪死
幾多eng ，pm spm全部都係地盤

又有工開又有津貼fatfat

以為係最易爆嘅地方，點知無爆

資助最少係佢地
其他都好多錢

n 展撚有

其他有幾多無咩留意

你冇平安卡同工人註冊證？

之前未整工人註冊證

咁真係冇計巴打

其實都唔覺工程界有受咩影響 根本啲19老細賴得就賴